其實依家d多迷係咪好憎沙軒同葛斯兩個撚屌？？

當日話走就走
依家返到黎 人工照舊咁高
但踢到咁撚屎
個沙軒仲要成日指指點點扮大佬

回曬塘喇沙軒一早
國師都話間唔屎有一兩場好波
數據雖然唔靚仔但場上都做唔少野